{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gyeongju-namu-guetshouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나무 게스트하우스"
    },
    "text": "慶州ナムゲストハウスは慶州に位置する宿泊施設で、共用ラウンジ、抗アレルギー客室、無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。 宿は慶州ワールドから約9.1km、石窟庵から23km、雁鴨池から2.4km、慶州国立博物館から2.9kmの距離にあります。 このゲストハウスはファミリールームを提供しており、慶州駅、瞻星台、Geumgwanchong Tombなどの主要名所が近くに位置しています。 最寄りの空港は33kmの距離に位置する浦項空港です。 ゲストハウスは慶州の中心部から約600m離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "共用ラウンジ、抗アレルギー客室、無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスから慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約9.1kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスから石窟庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約23kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスから雁鴨池までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスから慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ファミリールームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスの近くにはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "慶州駅、瞻星台、Geumgwanchong Tombなどが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項空港から約33kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ナムゲストハウスは慶州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "約600m離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 383
    }
}